{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2020/12/19/con-las-manos-en-la-masa-javiera-cordero-macarron.html", "titulo": "\u201cCon las Manos en la Masa\u201d Javiera Cordero - Macarr\u00f3n", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "19 de diciembre 2020", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2020/12/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-19-DICIEMBRE-2020.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}