{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2020/11/21/en-prendete-sabado-21-noviembre-2020.html", "titulo": "EN- PR\u00c9NDETE S\u00c1BADO 21 NOVIEMBRE 2020. \u201cDe monje a empresario\u201d Ian Cruz- Vegusta.", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "21 de noviembre 2020", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2020/11/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-21-NOVIEMBRE-2020.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}