{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2020/10/03/levantamiento-de-capital-colaborativo-jose-antonio-berrios-broota.html", "titulo": "\u201cLevantamiento de capital colaborativo\u201d Jos\u00e9 Antonio Berrios - Broota.", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "03 de octubre 2020", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2020/10/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-03-OCTUBRE-2020.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}