{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2020/08/22/veronica-oliva-empoderando-a-los-almaceneros-red-almacen.html", "titulo": "Ver\u00f3nica Oliva \u201cEmpoderando a los almaceneros\u201d Red Almac\u00e9n.", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "22 de agosto 2020", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2020/08/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-22-AGOSTO-2020.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}