{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2020/08/29/sanacion-con-nanoparticulas-javier-ramirez-matchetun.html", "titulo": "\u201cSanaci\u00f3n con nanopart\u00edculas\u201d - Javier Ram\u00edrez Matchetun", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "29 de agosto 2020", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2020/08/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-29-AGOSTO-2020.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}