{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2020/07/18/liderar-en-epoca-de-crisis-claudio-gonzalez.html", "titulo": "\u201cLiderar en \u00e9poca de crisis\u201d - Claudio  Gonz\u00e1lez.", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "18 de julio 2020", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2020/07/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-18-JULIO-2020.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}