{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2020/09/12/en-prendete-sabado-05-septiembre-2020.html", "titulo": "EN-PR\u00c9NDETE S\u00c1BADO 05 SEPTIEMBRE 2020. \u201cReciclando calor\u00edas\u201d  - Eduardo Della Maggiora Burn to Give.", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "12 de septiembre 2020", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2020/09/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-05-SEPTIEMBRE-2020-1.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}