{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2020/07/11/en-prendete-sabado-11-julio-2020.html", "titulo": "\u201cCambio de h\u00e1bitos\u201d- Jos\u00e9 Manuel M\u00f6ller Director Ejecutivo Algramo.", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "11 de julio 2020", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2020/07/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-11-JULIO-2020.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}