{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2021/04/17/en-prendete-sabado-17-abril-2021.html", "titulo": "EN- PR\u00c9NDETE S\u00c1BADO 17 ABRIL 2021.", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "17 de abril 2021", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2021/04/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-17-ABRIL-2021.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}