{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2021/04/10/en-prendete-sabado-10-de-abril-cosmeticos-y-otros-ivon-abuawuad-laboratorios-colorbel.html", "titulo": "En- Pr\u00e9ndete S\u00e1bado 10 de Abril \u201cCosmeticos y otros\u201d Ivon Abuawuad - \u201cLaboratorios colorbel", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "10 de abril 2021", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2021/04/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-10-ABRIL-2021.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}