{"url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts/2021/01/09/workinmoms-belen-munoz-proyecto-moms.html", "titulo": "\u201cWorkin`moms\u201d Bel\u00e9n Mu\u00f1oz - Proyecto Moms.", "imagen_src": "//assets.radioagricultura.cl/2020/06/Fotos_Web-10-10-10-192x262.png", "extracto": "", "categoria": "Podcast", "categoria_slug": "podcasts", "categoria_url": "https://www.radioagricultura.cl/podcasts", "autor": "podcast", "fecha": "09 de enero 2021", "contenido": "https://assets.radioagricultura.cl/2021/01/EN-PR\u00c9NDETE-S\u00c1BADO-09-ENERO-2021.mp3", "nombre_programa": "En-pr\u00e9ndete", "episodio": 0}